Toen hij gesproken had, Mina's lange periode van stilte maakte me eens op haar.
Ze had teruggevallen op haar hoofdkussen slaapt; zij zelfs niet wakker toen ik had getrokken, blinden en laat je verrassen door het zonlicht die overstroomde de kamer.
Van Helsing motioned om me te komen met hem rustig.
We gingen naar zijn kamer, en binnen een minuut Lord Godalming, Dr. Seward en Mr. Morris waren met ons ook.
Hij vertelde hen wat Mina hadden gezegd, en vervolgde:-- "In de ochtend zullen we vertrekken naar Varna.
Wij hebben nu te maken met een nieuwe factor: Mevrouw Mina.
Oh, maar haar ziel is waar.
Het is voor haar een lijdensweg te vertellen, zodat veel als zij gedaan heeft; maar het is zeer goed en we zijn op tijd gewaarschuwd.
Er mag geen kans verloren en in Varna moeten wij bereid zijn te handelen de instant wanneer het schip binnenkomt."
"Wat gaan we doen?"
